英國6月零售銷售恢復至接近疫情前水平

英國6月零售銷售按月上升13.9%，升幅遠大過市場預期；按年下跌1.6%，跌幅遠小過市場預期。上月零售銷售較疫情封鎖前的2月下跌0.6%。

數據顯示，英國第2季零售銷售較首季下跌9.5%。